## نیازمندی‌های کارکردی:
1. قابلیت عضویت کاربر 
2. قابلیت ثبت مهارت‌های فری‌لنسر 
3. قابلیت ثبت رزومه فری‌لنسر
4. قابلیت ایجاد پروژه 
5. قابلیت ثبت پیشنهاد برای انجام پروژه
6. قابلیت گفت‌وگو راجع به پروژه
7. قابلیت دسته‌بندی موضوعات
8. قابلیت جست‌وجو از طریق کلید واژه‌ها
9. قابلیت امتیاز دادن کارفرما به فری‌لنسرها
10. قابلیت مشاهده رتبه‌بندی فری‌لنسرها بر اساس امتیاز

## نیازمندی‌های جدید (کارکردی):
1. پرداخت وجه جهت عضویت
2. مشاهده پیشنهادها برای انجام پروژه
3. انتخاب فری‌لنسر توسط پیمانکار
4. کامل کردن ویژگی‌های پروژه توسط کارفرما
5. کم کردن پول از حساب کارفرما بعد از ایجاد پروژه


## نیازمندی‌های غیرکارکردی:
1. استفاده از زبان mysql برای طراحی پایگاه‌داده
2. استفاده از زبان php برای پویاسازی سایت
3. استفاده از photoshop، javascrip برای طراحی گرافیکی و ui
